坐地鐵遇著d橫撚真係喊三聲

屌你地鐵d位本身已經夠迫
有d撚樣膊頭又橫個人又肥，夠膽死成個人貼撚住個椅背放鬆晒個膊頭咁坐
好撚心個人縮一縮啦屌
強烈建議地鐵收d肥人多一倍價錢

Btw遇到d橫撚最中意一野攝翻入個位 然後撞翻條友返去自己嘅領土
有無巴絲都遇過呢個情況 請出招

咁你咪要俾triple車費囉

何以見得

連燈仔無膊頭？
比人霸左個位都唔知

最慘係我咁瘦都比人霸位

見你條肥西冇人理人咁慘就幫你推下post啦

我專登既

算好，遇到個D企滿曬，已經無位入多個總係會有人衝入來大叫企入D唔該，心諗有空位唔想企入D咩

肥定橫呀
法印！